原來商台西瓜傑傑都升左職

森美：唉

升仙定升職

即係而家咩職位?

其實dj揾幾多
森美呢d級數每日開2個鐘咪洗唔洗10萬以上

一定有

你講月薪定咩

唔通時薪咩

其實dj 搵唔多
佢地真銀係錄vo / 出商場show

我以前公司搵過森美做MC
一場好似收10萬

西瓜有後台我都明
隻豬閪傑憑乜撚

升職加辛

佢既後台咪西瓜
(未散？無聽好耐)

今時今日嘅森美都唔志在商台份人工

唔志在就一早劈炮啦

森美講過佢好鍾意電台開咪 我都信
因為睇得出佢係enjoy特別係公子會
不過無以前咁熱血 又舞台劇 又森移
(都明嘅 係人都想陪多啲屋企人啦 同埋人大咗 唔通仲做咁多森移啲on9痴線嘢咩)

之前聽人講佢好似係全商台最高人工嘅DJ(唔知依家仲係咪)
但計返其實商台份糧真係唔算啲乜
佢又有廣告、司儀、電視劇、電視節目咁
但最主要係有得開咪 keep住人氣姐

西瓜零用錢多過森美人工la

幾耐之前？ 雜誌講過龜頭bob 出現左之後做爛市 ,三萬都接，搞到森美做mc 都要減價接job
早兩年傑傑同西瓜升過一次職，森美係節目有講過佢係903份約係actist 約， 升職無佢份 ,不過傑傑同西瓜升職應該要問過佢對佢地嘅表現評價

咁究竟森美有幾多錢人工

唔怪得知最近上台請人

大家都係估估下 佢唔講邊個知?

普通dj人工一萬多d，但錄廣告有錢收
另外俾到一個平台俾人識你，搵你做野

正常可以搵到兩三萬

如果你apply有得開咪既位，森美好似有份in人嫁

其實dj係點計錢?月薪?
同埋係點返工法? 淨係返要開咪時間?
定係唔駛開咪都要返去幾個鐘預備?

而家阿Bob無十萬都請唔郁

龜頭搵好多架
雖然我唔覺佢值呢個價

森美早幾年有係節目透露過佢果時係senior dj，話咩唔會再升，因為再升就多左其他duty 責任大，而且佢只enjoy開咪

森美級數人工2萬尾走唔甩，已經係神枱級

Senior dj係佢地講笑咁講
2萬尾？唔好玩喇
佢星期一至六都有節目
一個pa都萬頭喇
何況森美做左咁耐

小儀都6位數啦師傅哥

幾年前好似已經都六七萬

龜頭bob 語速勁快， 講埋啲意淫野， 聽得勁辛苦

2-3皮同打份工差唔多

普通dj咪又係打份工

估計出埋show 六位數.....

十幾年前做新香蕉剩係做下靶位，無諗過佢發到圍

森美好似係簽藝人約
即係類似diddid姐君如

其實最賺錢唔係開咪係做MC、錄廣告

所以佢好似唔洗奴占咁做admin位

占唔係admin 得奴係

森美一場婚禮MC 十五萬
而且係多人揾到佢唔接

占係音樂總監

音樂總監：少爺占、Vani、細So

好懷念以前星期六
十一點準時開收音機

森美移動 為你移動

新城個廢台唔出糧請見習DJ助理

咁do姐每日粒半鐘口水多個浪花又點計好

上星期有兩日呀檸代西瓜做早安
好正

森美移動 為你而動

嘩嘩嘩！打到黎
絕情谷
架勢堂
森美移動

咁佢以前做下靶位都好笑既 肥西老母雞都幾經典

重要叫雞叫到上哂封面

tvb功勞

咪玩 人唔在商台 佢咩都唔係

肥絲竟然冇入嚟

商台最高人工dj，我仲以為係呀jan
講年資，佢仲耐啦

森美好似都有簽Tvb?

由森美小儀dotdotdot開始聽起既老屎忽

森美一年搵過千萬基本啦
百足咁多爪

傑宜家係咩職位？節目表入面早霸王冇落佢個名（西瓜都係）

傑傑好似唔係DJ來
得西瓜先係

之前傑傑話佢係節目助理
應該係operator

一個JOB都幾十K
一日出2至三個JOB
D錢係PRINT 出黎咁

當年新香蕉狂屌佢個兩條友依家點？

我真係好憎傑傑
成日講啲on9野
比森美捉到就淨係識傻笑
個位比我做好過啦

但森美話佢起碼有交功課

一個去左D100
一個靠老婆李咩欣養

阿Ben條柒頭係咪仲係覺得自己好醒?

估唔到森美要求咁低
以前陳強都唔會咁樣
都比森美剷上天

藝人搵得多使得多，仲要供子女外國讀書又一筆

佢搵傑同西 比較姐
西瓜真係好差

搵到咪洗到
佢咁多司儀主席JOB
都幾乎唔洗憂

商台點搵錢
廣告又唔係多
D人搵外快抽水？

電台咁賺既咩 政府比？

同埋節目監製

范振鋒仲有自己生意

范振鋒條友串柒柒咁

甄子康（英語：Jim Yan Chi Hong，藝名少爺占，（1977年2月17日－）），香港商業電台著名唱片騎師，體型瘦削，於2006年5月榮升商業電台節目監製及音樂總監

29歲已經做升到咁高

做到佢程度既知名度，DJ只係副業
出面接job先係正職

池中無魚。。

人地讀書個時已經有對band

隊

傑傑係assistant producer 早2日西瓜講

條友咁多飯數 連佢自己都數唔清

好好聽架個陣

如果有日森美唔做，903可收皮了

dodo 4萬一集

成日串D𡃁妹，自已又係一鳩樣

呢樣反而好普通喎

少爺占投資仲勁 成疊樓向手，佢都講過自己其實一早已經唔洗做。

森美早排先幫喇沙小學60週年做mc

而家成日癡埋班老黑揾着數，睇下幾時出事

Do姐都話過佢叻

一個月咪八十萬 有冇咁多

占認真做節目嗰陣係幾好嘅

占老婆同個仔真係好幸福

我上面都講左佢簽artist 約囉

佢係喇沙仔呢D未必睇錢份上

個時阿ben 成日串鳩佢， 估啦到依家住大屋嘅係龜頭bob , 阿ben 依家咁霉又話有婚外情

供個仔去外國讀書好重皮費

講真藝人價邊有得講值唔值
佢開咁嘅價，有人畀，就係值架啦

讀mysunday

之前報紙財經版定乜野話朱fun 買左個成千萬單位，係少爺占比意見 ,做埋少爺占鄰居

佢自已都係喇沙仔，依D show 可能當還人情做都唔奇，免費做都可以有好多你估唔到既利益既

朱fun 之前係住鯉景灣頂樓連天台，有單新聞話佢地開PARTY嘈到人

老黑 佢條友搞好多生意，啲錢點嚟？

剩係朱fun 啲笑聲， 都已經好撚嘈

森美

DJ
MC (TVB, event, wedding)
出書
電視節目
代言人
帶團

重有咩？

話時話個post由講西瓜傑傑升職變左森美搵幾多

11萬1個月 唔知有冇加減

娛樂圈既野用黎洗錢炸 d藝人既價同一個古董一幅畫無分別 俾錢個方話佢值就值啦

因為冇咩好講
都係鬧下佢哋冇料
然後就講份人工

嗰晚星光𦒉𦒉，連老孫都上台唱愛的故事，品客又做人肉佈景板

你估森美自己洗費少咩 九龍塘間屋都係早幾年換應該仲供緊 對仔女又未出身 雖然條友出面大把路數 tvb mc 廣告配音 代言 拍戲 仲有間廣告公司
旺季多annual dinner應該100幾十萬走唔甩

係，佢賺咁多真係抵佢，好欣賞佢嘅談吐、價值觀、能力

岩
呢行名聲大過天
就算俾你好有料 冇名聲都冇用
啊bob就算無料 都有名氣搭救

森美又有名聲
又有料咁緊係神台位

朱芬之前個個咩正能量好人好事節目
真係悶撚到核爆

仲要以前爆炸頭7下7下
之後keep住健身 依家個形象幾型

講深美做咩呀
不如講下佢老婆。
宜家佢仲返緊新世界？

準岳母大人有無幫手

不嬲傷台底薪就唔高
如果唔係EWingBu郁強呢代都唔會走晒
搵真銀講出去做Show/錄VO/廣告

佢兩公婆都係做MC搵食
facebook出Show出得好密

想當年bu果代一入職都係得9千蚊架咋
商台創作部都係差唔多人工

森美

呢五個除咗E把聲特別少少
接到多少少廣告之外
其他應該得底薪真係RIP

同埋傷台應該有份負責幫DJ接show
再分紅咗畀返DJ
如果唔係只係靠電台應該收得皮

西瓜
恭喜哂
升職係咪應該賀一賀佢
敷多日mask啦
呢d錢唔慳得架

保持曝光呀on 9

電視重唔夠曝光咩？講真佢而家堆客，有幾多係聽電台？

駛唔駛咁激動
暗星冇人識有咩出奇

我當年九千幾一個月，無記錯聽 d 同事講最高人工個 d dj 係 6000 一集。

年代久遠，希望無記錯

無錯電視曝光係高啲
但依行好現實 過一排好容易唔記得你
電視有幾多節目長做 又長時間曝光？
全部都係一浸浸 好唔穩定
一次唔成功就好容易898

況且佢喺電台仲可以長做大哥
自己又enjoy份工
唔洗太花時間之剩又多廣告撈
(廣告時段差唔多實聽到佢把聲)

除左西瓜 佢都唔洗受其他人氣啦
諗唔到有乜理由唔做？

西瓜小儀真係垃圾嚟

西瓜真係垃圾嚟

得對波

我又覺得佢地個角色係要做下芭位，大家都係演員，只係你唔會見個樣

佢老婆好有錢？

由森美變態樂園 已經開始聽

條友仔又小氣又要面
出事係遲早嘅事

咁你努力D
好似張繼驄咁發到圍
人地咪唔會亂噏囉
唔好咁小氣啦

但佢連做下芭 都做到咁廢

癡埋老黑梗係要面

寫專欄

應該Do姐最高

廣告公司老細
配音 電影 廣告

Do姐都唔算係DJ 好似以前吳君如咁

有

少爺占住嘉亨灣

阿ben成日見到佢，住小西灣村上面綠色個幾橦居屋。

40歲前已經咁多樓向手，又搵到錢真係屈。睇佢IG 間屋大到。

仲要同老婆拍左10幾拖結婚生仔
專一好男人

複式連天台

條友撈偏個d 執唔少

帶團即係之前香港公主咁出錢請佢去旅行？

日日翻嚟大哥前大哥後
撚下班廢青
鳩up下唔好

電台9up去邊到邊到就有人夾錢請你去玩食拎
佢旅行d見聞我都唔覺得特別正

agger

依家早霸王頭一個鐘好多時都係9up佢地旅行啲見聞
因為佢地3個成日輪住出去玩
慳水慳力

懷念當年好多廣播劇既日子

就當佢而家$6000不變
一個月都十幾萬

點解朱薰咁有錢

佢咪又係朋友介紹d貴餐廳
又唔係咩深度遊
班人都係想聽森美9up
不過都幾辛苦
司儀都幾個鐘
旅行講足一日

同港女買名牌一樣姐 叫佢講澳紐美加歐咪又係乜都唔識 係傷台成班哈日 佢一出黎做野就年年去日本先叫識多少少姐
佢做節目同tvb19 樣 慣性收聽 十年如一日環節

屆時嘉賓將分乘兩部旅遊專車，而星級導遊森美將穿梭兩部專車，與各團嘉賓玩轉四國大阪
原來仲要有兩車，不斷轉車好慘

個個都拎森美/小儀/林海峰呢d大哥大姐黎比
大把人庸庸碌碌成世做緊二三線DJ
DJ如果唔搵外快
單靠電台份糧
真係注定做毒撚都得

早幾年都傳緊森美身家過億啦

唔奇

就算聽森美小儀變態樂園考第尾
阿媽照樣騎住你黎啜咀

老嘢留名

小儀呢條友唔係靠森美都收得皮啦，森美呢d屋村仔靠自己實力一步一步升上黎再做到而家既成就都真係值得學習

係講就講埋其他 而家晏晝口水真係悶到仆街 雖然之前占奴都係差唔多 不過起碼佢地都好笑啲 夾住do姐都尚有少量火花 而家嗰兩個就…唉 尤其仲條死基佬 聽到佢把死人聲同語氣真係好想轉台

強烈要求口水飛左麻脷同基佬 轉6wing同c君

麻脷真係趕客過西瓜
唔明點解仲有節目俾佢

佢係口水到講，果時dodo試3個月之後，扮唔係到，之後講話同你地吹下水有4萬蚊點解唔做

佢節目有講過
小學時佢係讀唔到書
又成日遊雲唔知做咩
係中學家人送佢去聖士提反寄宿
佢知屋企環境其實唔係好
但都比咁多錢佢讀書
所以佢就知一定要比心機
考小學時佢媽媽跪校長求佢收森美
因為佢媽媽唔係讀過好多書
唔知可以點幫森美
唯一諗到就係跪

森美呢條撚樣揾幾多都冇撚用啦
成日話人心地差其實自己就格衰心地差
以前都有聽森美移動 駕勢堂都冇咁撚自我中心
而家唔知係咪名成利就
完全有佢講冇其他人講
自我中心都不得之了
日日早霸王就喺度屌人 撚人
我都知西瓜 傑係抵屌係on9
但都唔撚見得森美做節目好撚有心機
日日上網求撚其揾啲英國研究鳩up扮到好撚有料
仲有呢條友仔騎牆到仆街
之前雨傘就又貼學生相又盛撐學生
又話自己黃絲乜乜柒柒
到頭嚟幫薯片助選
你話笑死唔笑死

深條春
日文都唔識點在地

佢有影員工證岀黎。。。
同埋2萬尾係指一個鐘，唔係月薪囉。。。。

名義上唔係，但offer係藝人約，所以薪金以時薪計，姐係2萬幾一個鐘，上面一堆傻仔叻唔切

以前聽妹妹妹妹/妹妹的情書

佢以前有係中大教書

森美寫既書，好似有作詩添
有冇人睇過？

而家住樂融軒

果張證都係佢地惡搞整出黎玩

係咪光仔同鬼ming走咗阿傑先有位上

正常

連光仔做咗十幾年都走埋

三十幾年先岩。自

黃志淙廣告把聲同星期六chi chung's choice差咁遠

屌你 灘叔A級? 同林海峰DO姐 一個grade?

應該係講緊把聲有幾dramatic，灘叔落廣告把聲係幾入耳，
不過阮兆祥就算把啦，把聲唔係易記入腦，點值A級。

有時辦公室政治既野 阿葛同林狗都兩個lv啦 百貨應百客

個表唔關事架 單純係如果廣告商via 商台搵佢地既artist，就係呢幾個價錢

唔多覺佢把聲有幾入腦 cgrade入面太把聲都好入腦
至低限度 少爺占比佢更入腦
第二佢咬字唔正多懶音
個grade係同收費成正比喎
你有咁多錢 你搵do姐林海峰錄 定搵佢

所以唔明灘叔憑咩收到DO姐林海峰咁貴囉

兩個market唔同

哈哈哈哈哈哈哈哈哈～～～～呢個世界級嚟嫁

小儀 C級 算唔算垃圾黎

小儀c級抵到爛 把聲係人都認得 但又相對平

好似斷星期計合理d

呢個 post好有趣

好少人講903

一集4萬差唔多啦，一星期先4萬唔會做啦，
仲要每日番黎開咪

四皮野一集

未去到神枱級，應該係接近

大班同教主走前人工可能三萬幾

4皮好少咋喎

咪係，早廿年鄭大班鄭經瀚多人聽到封佢做十點前特首，聽聞當年都有六皮一集。do姐四皮我覺得收平左

其實電台聽眾係乜人多有幾多人可以聽住電台返工

除左職業司機，做老細，好得閒文職

仲有乜人咁串可以聽住收音機開工

c9

西瓜快D死啦屌你老母

大把，有好多老秘書、clerk都帶單邊耳機聽，
之後又有保安、餐飲、服務行業

電台9up個幾鐘4皮
貴唔貴對比tvb或者大陸劇
Tvb之前男親女愛幾錢集
商台係咪咁搵到錢

佢老婆d 生意仲要幾勁
最撚霉係阿ben 條柒頭

一節廣告10分鐘都有 又少製作成本 差唔到啦

咁佢咪成80萬一個月（20日），重未計公子會.... 會唔會誇左D？

你講緊dodo喎

西瓜加油

佢收皮啦 0進步

純聽聲西瓜把聲係好得既

商台分dj同主持價，dj個班食月薪，做幾多節目都係一份糧，最低既萬幾蚊一個月都有，881嗰邊
但有名氣既通常當主持人請，以集數計係好高人工架 所以好多時903啲dj撈埋咩咩總監當升職，人工先會高。

唔准你咁講佢
西瓜又要拎將聽眾D野食分哂類比森美試
仲要WIKI一輪搵位講哂自己搵D料出黎
又要每個星期表演FULL MASK
花好多心思揀聽眾比佢既MASK架

西瓜離開商台

搵完d 料都可漏 重要係wiki 搵得番
真係唔係個個做到

甩甩漏漏你估容易咩

狂賀
終於唔使朝朝早都聽韓狗歌啦！還我急急子早安同學早

傑傑都好快收皮
唔一齊做野感情就淡
一淡就分手
分手就無後台
靠自己一係就返後台一係走...

唔知西瓜因咩事走呢

頂唔順咪要走
佢無樣專長興趣可以開咪講
麻利衰極神化野真係識到上晒腦
佢日日係早霸王比森美屌好開心咩
有家底雖則條仔無撚用但起碼唔會餓死

講左今日放假囉

日日番工比森美屌真係未必頂得順

但頂左咁耐就咁走左有d可惜

點都係森美同班聽眾難頂啲啦
俾著你有條友hea做黎攪鳩你個主場
雖則森美上晒位啫 但喺自己地頭係咁俾人撚
攪到個朵臭晒 真係過癮咩

大家投訴佢成日請假
都係因為佢一放假個節就變垃圾啫
佢都想有個人幫得手做好個節目啦

西瓜走左唔知有冇新人入早霸王呢

原來真係有孔慶慇 Marco
嗰時森美移動唔係個個星期打去美國玩佢電話咩

阮兆祥咁撚貴 吧聲又係一聽到就想轉臺

原來西瓜真係月尾離開商台,見佢IG有講

btw終於走

19才子幾錢一集?

條友應該都係做返媒體呢行， 始終有老母射住 ,
再唔係咪KOL 同PR ,不過做PR 都嫌佢唔夠醒

佢同西瓜同居又講到自己收心養性好想結婚咁
森美好錫傑傑 , 可能繼續叫佢交功課 , 不過佢title 唔係DJ , 比佢ON AIR 已經比多佢

最高係林海峰條老而不

佢地好似唔係同居架
西瓜同阿媽阿婆住

但今日冇埋西瓜淨係聽小儀發夢咪仲衰
少個人比人鬧咁囉

狂賀

仲有大文豪呀佢

今日聽急急子做早安同學早好正
好有朝氣

希望佢可以做返

仲記得幾年前佢著左大文豪啲潮牌tee
一開咪森美就起勢咁話件衫似送殯
又話大大個數字係心口 係咪盲既
本身森美以為件tee係街邊普通tee
最後傑傑話件衫係大文豪既brand
森美話點解唔一早同佢講
兜都兜唔切

傑傑唔駛行公園

最憎西瓜勁播韓狗歌

雖然間中都播下日本野

有冇link聽番

一路順風

傑傑都離開早霸王?

婚禮司儀請森美好似要廿萬。

阿bob都over十萬

婚禮司儀來來去去講個d野
咁貴請個藝人做都唔知做乜鳩
搵返自己朋友做仲有意思啦

今日個觀眾醒目咗
琴日個件ON99咁

點解咁多負評
森美林海峰呢D級數, 基本上即係一間大公司既高層
高層一個月搵十皮有幾奇 (除非我get錯上面講緊一日, 唔會問得咁on9下話 )

電台撚有咁多錢咩

有錢係因為出面 R job , 錄vo, 廣告, 電視 ja

依家入行明唔明智?

電台係跳板黎嘅啫
做紅咗可以接廣告,做MC搵真銀
之後過電視台玩下博出鏡又可以比多d人識